\thispagestyle{plain}
\centering \section*{All Morgen \linebreak}
\index[in]{All Morgen}
\index[vw]{Morgenlieder!All Morgen}
\index[vw]{Geistliche Lieder!All Morgen}

\begin{angaben}{0}
Worte: Johannes Zwick - Weise: Johann Walter (um 1541)\\
FU: Nr. 14
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. All \=Mor\=gen \=ist ganz frisch \=und \=neu des Herren Gnad und \=gro\="se \=Treu.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
1. All Morgen ist ganz frisch und neu des Herren Gnad und gro"se Treu.\\

Sie \=hat kein \=End' den langen \=Tag, drauf \=jeder sich ver\=las\=sen \=mag.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Sie hat kein End' den langen Tag, drauf jeder sich verlassen mag.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Treib \=aus, \=oh \=Licht, all Fin\=ster\=nis, beh"ut' uns, Herr, vor \="Ar\=ger\=nis,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
2. Treib aus, oh Licht, all Finsternis, beh"ut' uns, Herr, vor "Argernis,\\

vor \=Blindheit \=und vor aller \=Schand und \=reich uns Tag und \=Nacht \=dein' \=Hand.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
vor Blindheit und vor aller Schand und reich uns Tag und Nacht dein' Hand.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Zu \=wan\=deln \=als am lich\=ten \=Tag, damit, was immer \=sich \=zu\=trag,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
3. Zu wandeln als am lichten Tag, damit, was immer sich zutrag,\\

wir \=steh'n im \=Glauben bis ans \=End' und \=bleiben von dir \=un\=ge\=trennt.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
wir steh'n im Glauben bis ans End' und bleiben von dir ungetrennt.\\
\end{tabbing}
